瞓唔著 入黎傾下計

做咩未瞓呀

好

叫到攰就抖抖

唔開心呀？

做咩又未瞓呀

慘 咁唔好逼自己

同女朋友分手，瞓唔到
求開解

盡力挽留一次 唔得就放手
唔好比希望自己 面對現實

臭G趁我瞓教偷食

比個交代我

氹我訓

唔好騎劫我個瞓唔著post

引用你舊名 唔好嘈

嬲

氹左你瞓就冇人傾計
唔比瞓呀